九巴我屌你老母

我真係屌你個老母閪
平時59X就識開5、6分鐘甚至4分鐘一班
不過就轉車站返屯門個服務就閪到震
可以百零人排隊 三四班車上唔到
就算我成日旺角揀位直車返去都睇唔過眼
而且一唔中意就踢落9-1x分鐘
最撚嬲係咩 我屌你個閪
就係60X繼續準時開同埋佢哋轉車站多車又少人排
我屌你老母 踢263 61X直上公路啦
唔係市中心嘅人憑咩痴餐呀 慳返啲時間用嚟加班好過啦
屌你老母朝早見到263 未到轉車站已經坐滿
跟住有人仲要等下一班

仲有 我重你老母視咩九巴
淨係識恰鳩屯門碼頭
屌你老母閪

一齊轉車啦你班既得利益者
仲有呀 就嚟過年
又係時候體驗下上唔到車嘅感覺啦

老狗：唔鐘意咪去坐962X囉

咁你寧願排耐啲 定條隊去晒搭黨鐵？

前者 不過點解要我寧願